想問有無網上打五毛既telegram group？youtube好撚多五毛係外媒留comment

例如呢條

勁多！全部都係蝗！

推

全部留言都係咩港中一家親個d

幫佢地參兵